[開箱] 全球最簿 ASUS ROG Zephyrus 開箱

我係美國bhphoto買，DHL送到香港，$2699usd, 香港代理要$30000⋯一樣全球保

全球最簿GAMING LAPTOP，NIVIDA 1080 max q

Processor
Intel® Core™ i7 7700HQ Processor,
Intel® Core™ i5 7300HQ Processor,
Operating System
Windows 10 Home
Windows 10 Pro - ASUS recommends Windows 10 Pro.
Chipset
Intel® HM175 Express Chipset
Memory
DDR4 2400MHz SDRAM, up to 24 GB SDRAM
Display
15.6" (16:9) LED backlit FHD (1920x1080) 120Hz Anti-Glare Panel with 72% NTSC with G-Sync
Graphic
NVIDIA GeForce GTX 1080 with Max-Q Design , with 8GB GDDR5 VRAM
Storage
Solid State Drives:
256GB/512GB/1TB PCIE Gen3X4 SSD
Keyboard
Illuminated Chiclet Keyboard
WebCam
HD Web Camera
Networking
Wi-Fi
Integrated 802.11 AC (2x2)
10/100/1000 Base T
Bluetooth
Built-in Bluetooth V4.1
Interface
1 x Microphone-in/Headphone-out jack
1 x Type C USB3.1 (GEN2) Thunderbolt
4 x USB 3.0 port(s) Type A
1 x HDMI, Support HDMI 2.0
Audio
Built-in Stereo 2 W Speakers And Array Microphone
Support Windows 10 Cortana with Voice
ASUS Sonic Studio
Battery
4 Cells 50 Whrs Polymer Battery
Power Adapter
Output :
19.5 V DC, 16.9 A, 230 W
Input :
100 -240 V AC, 50/60 Hz universal
3/ 2 pin compact power supply system
Dimensions
14.9 x 10.3 x 0.67 ~0.7 inch (WxDxH)
Weight
5 lbs with Battery
Security
Kensington lock
VR
VR Ready
Gaming Series
GX Series

Lm

樓主交低完啲spec就走咗

我youtube好多用呢部機cap出黎既打機video,如pubg, divinity2, planet rooster, total war warhammer 2

無呀⋯⋯仲係度

做咩啫你

依d叫開箱文？
想刷youtube點擊率

原來所謂開箱係就咁氹條link響度就算數

乜咁似hk_pc果篇

係呀，見呢度小人講呢部機，咪放過黎

原來呢度要求好高，我錯了

你果邊都一堆圖啦 差好遠

要求高
你連貨都無
我地無咩要度啦已經

話開箱但淨係post spec, 然後話人要求高
: thinking:

我即影

我會改架，要等下部開箱

用黎打pubg 好熱下

90度都黎

佢好在個風扇真係唔算嘈，比起我部iMac 27 2012,PS4 Pro 仲靜

但係打機真係幾正

對唔住，好多負評

知唔知咩叫開箱

你死返去EPC把啦

唔好咁啦，比次機會，我影下第二D野比你地睇呀

我可以拍相機，鏡頭，錶，音響，電筒，都可以讓我贖罪